仲有十幾日開學...又可以有新型文宣玩

最近好勤力wor

暑期作業未做，好擔心⋯

地方的狗仔狗囡需要關懷